新東策略投票曝光 送晒宜三個本土入閘！

北區、大埔區全投呂智恆
西貢區全投鄒家成
沙田區全投劉頴匡

得罪講句 只有劉穎匡入到閘

新東本土要人

好想三位本土一齊出線

你dq係你事

集中票源好過

推

票站朋友講好多中年黃絲投omdb同林卓延